(慎入）晨早流流見到隻死老鼠

細隻過隻倉鼠 咁後生就死左真係好慘
我地爲佢默哀三秒

見到老鼠就行開幾步啦 想中招咩

onlun99